{
    "The Ill Manored": "病魔缠身",
    "Visit all Illager and Witch structures": "访问所有村民和女巫的建筑",
    "Deep in the Dark Woodland": "在黑暗的森林深处",
    "Enter an Woodland Mansion": "进入林地府邸",
    "Intruder Alert": "入侵警报",
    "Aproach an Pillager Outpost": "接近掠夺者前哨站",
    "Bewitched": "神仙俏女巫",
    "Visit an Swamp Village": "参观一个沼泽村庄",
    "The Learned Piglins": "博学的小猪",
    "Walk into an Hamlet": "走进一个小村落",
    "Skull Collector": "骷髅收集者",
    "Explore all Skeleton Camps, Skeleton Towers, Nether Port, Fortress and Nether keep": "探索所有骷髅营地，骷髅塔，地狱港口，堡垒和地狱城堡",
    "Vault Breaker": "强能冲拳",
    "Break into an Piglin Outstation": "打进猪灵边防站",
    "Port o Magma": "岩浆港",
    "Aproach an Nether Port": "接近一个地狱港",
    "Bone Crusher": "碎骨者",
    "Visit all Nether Skeleton Towers": "访问所有下届骷髅塔",
    "Concrete Halls": "混凝土大厅",
    "Stumble upon a Nether Keep": "偶然发现下届城堡",
    "Bastion of Bastions": "要塞之塔",
    "Locate a Piglin Donjon": "找到猪灵地牢",
    "Safe Haven": "安全港湾",
    "Find a Tavern": "找到酒馆",
    "Call For Adventure": "召唤冒险",
    "Acquire a tavern quest map": "获得酒馆任务图",
    "Hog Hunt": "猎猪",
    "Explore a Piglin Camp, Piglin Outstation, Hamlet and Donjon": "探索猪灵营地、前哨站、小村庄和城堡",
    "Mind Your Manors": "注意你的庄园",
    "Locate an Illager Manor": "找到灾厄庄园",
    "Miner Inconvenience": "矿工不便",
    "Conquer a Badlands Miner Outpost": "征服荒地矿工前哨站",
    "Trouble is Brewing": "麻烦即将到来",
    "Find a Witch Villa": "找到女巫别墅",
    "Hide and Seek": "捉迷藏",
    "Relieve an Illager Hideout of its loot": "夺取灾厄村民藏身处的战利品",
    "Cool Off": "降降温",
    "Bathe in powder snow while in a Nether Keep": "在下界城堡沐浴细雪",
    "Welcome to Dungeons and Taverns": "欢迎来到地下城和酒馆",
    "Made by nova_wostra, loot tables by walls, advancements by badooga": "由nova_wostra制作,战利品表由walls制作,成就系统由badooga制作,中文翻译由frankfurtlin制作"
}